咁大個仔，未試過有女生同我探熱

而家每次入餐室，店舖，就有年輕女生近距離同我對望，幫我探熱，每次我面都紅哂，我覺得戀愛離我不遠了！

講堅，每次我都會扯旗

有冇乘機摸下隻手仔

k

探肛好唔好?

好想肛探，雙手放我膊頭果種探法

Me too

真心，我呢d毒撚，平時邊有機會同女生有咁近距離既親密接觸

Ff少陣啦
做親探熱個位全部阿嬸黎

緊火兄

未試女仔用手摸我額頭同我探熱